中大醫院起好左

隔籬中心

如果中大九月開sem
D病毒仲響中大醫院就敝la